有冇人成功打過俾logitech個維修電話

星期一打到而家都冇人聽

香港啲代理係咁垃圾

冇貨咪死

壞左咩野?

咪

sosad

白色G304 用左幾個月好似開始灰左D

冇貨佢會upgrade俾你

真係無人會聽

個倉好UP DUP

你直接上去換就得

無貨佢應該會換第個型號比你

不過記得帶單

Felton ok吖
起碼打過去有人聽

上次牛b死了有得一換一

EMAIIL？